现在出街都要带个小工具防甲甴！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咁細枝?今晚我行山帶行山杖喎